{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045229",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61086&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도유앤아이펜션"
    },
    "text": "このペンションはそれぞれの客室に個別テラスがある所で、広い海の様子を鑑賞することができます。 家族や友達と一緒に青い海を眺めながらバーベキューを楽しむことができる場所です。 周辺にはバッゲ海水浴場があり、車で粉安面島自然休養林まで約8分、安眠島ジュラシックパークは約20分かかります。 申し上げたいお知らせは、予約者以外は他の人が客室内に入って利用することが不可能であり、友人や知人が摘発された場合には払い戻しなしで強制退室措置となります。 また、カップル以上の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室時間は5時以降で、退室時間は22時以降です。 ボードゲームがあり、常備薬と荷物の保管が可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、人数によって価格が異なります。 2人基準で20,000ウォン、3~4人基準で25,000ウォン、5~6人基準で30,000ウォンで現地で決済します。 入室人数は最大人数を超えてはならず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは出入りが不可能であり、保護者付きではない未成年者も利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの状況に応じて変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "それぞれの客室に個別テラスがあり、広い海の様子を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "バッゲ海水浴場、粉安面島自然休養林、安眠島ジュラシックパークがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊者以外は客室に入ることができますか？",
            "answer": "予約者以外は他の人が客室内に入って利用することが不可能です。"
        },
        {
            "question": "カップルでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "カップル以上の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室時間は5時以降です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用することは可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は利用できます。炭とグリルはレンタルできますが、人数によって価格が異なります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数の制限はありますか？",
            "answer": "宿泊人数は最大人数を超えてはなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットは出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹などの危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなりますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 377
    }
}